係一嗨租左架馬自達6深圳番禺揸兩日

皇崗開走架車
去左番禺蓮花山訓一晚再去長隆動物園
set百度地圖行S3沿海高速
租車600
油費共165 入95油
公路費來回約180
幾好揸

油費好似貴過香港？

唔會，平過香港

一定要銀联卡先租到？

visa好似得
但有張銀聯會方便好多

尋日番禺揸番深圳條路線

無銀联

係大陸租車要預備啲咩文件

去開啦

之前都係一嗨租左部Q30去雲南玩
一嗨啲車真係多款啲
好過神州

不過全部低配車

我諗住12月尾去，同巴打你一樣路線，宜家申請緊大陸牌

信用卡，大陸車牌，回鄉證

點開 學生無收入

好靚啊

一閪皇崗拎車好方便, 又要24小時
多人返大陸就會租車

好快啫，兩三個星期便可

但係過左9：30pm 拎車或者還車要俾多35人仔

有冇ching試過用visa成功租到車

？
香港已經係全球最貴喇喎，大陸仲要入92、95

不過最尾一日部車壞波箱
等左佢七個鐘先拎到部車黎俾我
搞到我渣通頂返昆明

換左呢部，山路都幾好跑

有無換大陸牌介紹？

馬6好揸是常識吧

Master 都得

豪比佢啦..通常係廣州食完夜晚先返落黎都11點

小弟得visa咋

李健2100

Visa都得

MG?
cheap suv我只係試過別克，後坐好窄

呢部？
冇力既

大陸人?打簡體字

人地張卡咁寫嘛

都係個味野,點會唔得
不過佢D機有時唔知點解碌唔到visa master
帶多幾張卡

你張銀行提款卡咪銀聯囉大佬

提款卡用到預授權㗎咩 小弟未試過，求指點

咁又係，算數

問左
皇崗羅湖等地visa可以

多謝巴打

自膠...好似無
申請張啦..一田個張aeon好易申請

係
呢部係冇乜力
停車再開，幅引擎再著

認真...要帶多幾張for佢碌唔到
試過真係得銀聯先搞惦

我之前去海南租，我張visa唔得，隔離條女張visa又得

係咪都要番一番次深圳？
個body check其實係點？

係要返深圳一次，body check要去市內2級以上的醫院，大約25至35蚊人仔，會驗眼(包括視力和辨色能力)，驗身報告即有

好似唔錯，本身巴打有冇大陸渣車經驗，我都想試下，但係驚好多規則唔識、又怕上高速/壞車/撞車唔識點搞

大陸高速真心驚，d人只識9沖，前面有事故就一獲熟

李健係咪會幫我安排埋？

其實佢只係帶你去醫院，一般人就咁walkin入去都做到

去南山區個間車管所 樓上係搞大陸車牌 樓下有埋驗身同影相影印 排隊比錢驗眼就得 係遠少少 個陣全部自己搞1000人仔左右

李健收咁貴係for搞暫住証，如果你大陸有物業or有親戚，就可以自己整

西麗？

係呀 暫住證我地係門口兜搭左個呀叔幫手搞 三小時拎到 350到400人仔

點整 派出所話要租住合同

有物業，不過係江門 好遠

大陸既野 有錢就搞掂 我地都唔知佢地點整到 重有你回鄉卡個樣scan 係張紙到 幾好服務

咁你一係就搵李健果d，一係就去江門整 再唔係就好似樓樓上咁兜撘呀叔

次次返大陸租一嗨都係最cheap 既Volkswagen 個刹車好差要印下印下先刹到

Lavida
初初揸覺得唔錯
揸熟左覺得好廢下

下次想試下
韶關租車揸去湖南

直接去搵個度1條龍搞晒好過 幫你順豐張證去你屋企都仲得

點解唔深圳去湖南

太遠，油費路費好甘，又攰

租過馬6，唔好揸

早排去過英德, 都唔錯, 不過1日行晒, 好似去左桂林咁, 深圳去3個鐘左右啦.

不過廣州環城好Q塞. 雖然好落後下, D野都好貴, 英德出名係紅茶, 真係好正, 如果去係要買返D.

我之前租過大眾朗逸，雪鐵龍愛麗舍，別克Encore, 標緻3008 d垃圾車
呢架馬六我已經好滿意了

當地有冇溫泉架

好似有個山頂溫泉, 真定假就唔知, 係住樹屋, 英德過少少就丹霞山, 已經係湖南界.

試下租斯柯達速派，馬6快少少入灣想失控咁，唔知係咪國產關係

爽，十二月搵幾日過去睇下

我本來想租速派，但見馬六新車，所以先租，下次租速派

有冇巴打想組團返大陸搞大陸車牌

試下秦
都幾撚屈

我自己去西麗做 5百幾人仔

呢d自己攪得啦
除非之後有特別活動

我想問呢部係咪非叉電油電混合？
油費係咪平d?

巴打租車去雲南好正
我都諗過自駕去 但好似無咩遊記講自駕

in processing

睇下大陸d自駕遊記

巴打可以教路嗎

联你老母咩
支那狗

係咪一定要平日上？

係
因為車管所開星期一至五咋

on9 上面一早話左點解用联，咪沖出嚟柒

車牌要有暫住証同體檢報告，暫住証要有房產証or租住合同先整到

最高性價比，係咪搵文錦渡鋪仔代辦？

留名

有冇人租過現代架suv

勝達 定 ix35

我原本打算十月去影下相，但要忙到十二月先得閒
省內仲有咩地方係景靚適合十二月揸車去玩

睇左
咁即係所有用支那字既產品你都會用支那字黎稱呼？ 你會寫淘宝？

Ps 從來唔用淘寶 支聯

唔係好明 姐係如果同銀行講可以係境外提款 hsbc提款卡都得？ 另外租車要放低幾多按金？

佢舊電冇咩用架
行得幾十公里
係for 入完油返租車公司😂

明白

咁我跟返人地公司名叫有咩問題

咪係，佢都on99

Ix35

冇力，軚轉向唔太靈敏

上個星期搞左個牌 諗住十二月尾返去租幾日 點知上佢個網睇冇乜車款

聖誔所以冇款？？

係邊起步呀?應該有架喎

十二月有咩地方好去？求推薦

佢要碌預授權...我唔知提款卡有無預授權
拎車前2000人仔
還車就4000定6000人仔 基本上你無撞無事 兩個月就會放返比你

清遠英德詔關....

多人去建議租G10
又大架..又好揸..2000cc好慳油
輕鬆7條友上到150

大陸D高速又闊又直...
揸到日光日白都差D訓著

中銀i card，學生開到，不過乜9優惠都無

大通好野喎

屌佢老味冇萬6 得返啲柒款

有冇Skoda 速派啊，呢架勁野喎

i card有銀联咩

點解要咁堅持銀聯，起碼我未試過用唔到VISA

我意思係i card唔係銀联的話，我申請嚟做乜，我都有visa啦

我成個post都見你問銀聯，先問你點解咁堅持用銀聯 ，同i card無關, 令你誤會，抱歉

巴打有咩評價
未渣過呢部
雪佛龍邁銳寶就渣過

速派輕易上到150冇難度，去住入彎
btw, 邁銳寶好冇揸？？？

速派堅勁，車重又夠力，高速下下上200

我租左一嗨差不多一年日日租，一個月平均跑3000公里，有咩想知就問

嘩，點解租咁多，你係公司俾錢你租？？？

家下有款電車, 租3年架車就變左係你

神洲好定一嗨好？

下次返鄉下想試下租架江淮瑞風

都ok 既
係櫈衰啲

下個禮拜租黎試下先

有大陸牌，但唔夠膽揸，唔熟啲路同交通燈😂

用百度地圖guide住好易行

一閪車新d

有冇巴打揸過去上海？

上海揸就試過